这位前酒店老板后来成为流亡的反对派领导人，成为卡加梅的眼中钉。 她逃离了卢旺达的种族灭绝。 如今，27年过去了，她已无法逃离政治。 Petula Dvorak | 2021年2月25日|华盛顿邮报 
 在影片的结尾，酒店老板、他的妻子和儿子被救了出来，准备被送往比利时，他们在难民营里找到了孤儿Kanimba和她的妹妹，并收养了他们。 她逃离了卢旺达的种族灭绝。 如今，27年过去了，她已无法逃离政治。 Petula Dvorak | 2021年2月25日|华盛顿邮报 
 向时代广场(Times Square)或苏活区(SoHo)等地的店主、房东和酒店老板贷款，过去被认为几乎是板上钉钉的事。 不断增加的商业地产损失威胁银行，复苏|大卫·林奇| 2020年11月11日|华盛顿邮报 
 Rate Spotlight是一个价格情报工具，可以帮助酒店经营者了解他们的价格与市场竞争对手的价格之间的比较情况。 Tripadvisor推出了新的清单、声誉和数据产品，以帮助酒店和餐厅获得洞察，提高可见度|格雷格·斯特林|020年10月29日| 
 来自瑞士达沃斯的酒店老板什穆埃利·莱文(Shmueli Levin)去年7月得知了埃利的洁食厨房(Kosher Kitchen)。 最新的融合美食:Kosherati |Fiona Zublin | 2020年9月16日|Ozy 
 设计公司Roman和Williams的负责人与已故的酒店老板讨论他们的合作。 Ace酒店创始人Alex Calderwood最伟大的遗产|Jessica Dawson | 2013年11月20日|DAILY BEAST 
 酒店老板通知了当局，当局派了一艘海岸警卫队的船去迎接来袭的船只。 意大利海难的叙利亚人比大多数移民要好|芭比·拉扎·纳多| 2013年10月3日|每日野兽 
 但是专注于店内体验——并请一位法国酒店老板来解决这个问题——却只见树木不见森林。 为什么百思买在走下坡路Alex Klein 2012年8月21日 
 加沙城的酒店老板贾达特·霍达里也说了同样的话。 加沙国|Kathleen Peratis | 2012年5月15日|DAILY BEAST